故宮唔係一直都係停車場咩？

搵到張咁爆既圖

共產黨就是如此

本身嗰個位真係停車場,不過問題係佢揸咗架車過咗橋後面

係撚，果度已經入左去啦

好似以前會俾工作人員泊車
依加移左個停車場去外面

垃圾支拿人
自己踐踏自己文化

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

你放喺呢度大陸人都係睇唔到

你點影的的？

好多中國人翻牆㗎

幅圖大陸人傳緊

最近好似傳緊

你點影的